#9成日標題劇透 幾時先ban?

有冇例子

點睇漫畫平行天堂越來越痴線，依家食埋女角人肉

對#仔失望

其他台又有一堆標題劇透,Admin幾時會處理標題劇透問題？

隻狗一早講左動漫台唔計

連9不嬲係咁

？

吹牙

hi呀波

Bam啦